會落連儂牆嘅女仔入嚟

連儂牆有狗公（疑似警犬）出沒問私人問題，單拖真絲要小心啲
例如以做朋友名義問你係唔係成日落去連儂牆同參與運動／住該區邊到／讀邊間大學中學／拎電話ig之類
唔係想阻大家溝仔溝女，但係正常拎contact未至於要查家宅
想做朋友定起底定sale野自己諗，防人之心不可無

推

全部同我入黎！教你下一步點做

pushhh

push

感覺男女都要提防 雖然少但都有狗乸嘛

單拖/幾丁友都要小心啦

啲手法咁似氹啲女人買美容package 果班人

總之就算想留contact都唔好講太多自已嘅background
或者以為係同道中人就講自己去過邊到發夢啦

買美容package個啲開場白唔似會問咁多私人野

Push